Здесь содержаться проверяльщики возможности создания сообщения. 
По некоторым причинам сообщение не может быть созданно. 
Каждый класс проверят какую-либо причину. 
Следует отметить, что для того, чтобы сообщение не сохранилось, чекер должен выбросить исключение